1.help包下面的  Filehelper 中更改ROOTFOLD 
2.util包下面的thirdhelper  中更改所有第三方
3.xml中更改所有需要更改的第三方    （1.小米推送 权限修改）  2。友盟aapid   3.点乐（积分墙）的权限      （收索包名 替换新包名）
4.util  包下的  NotificationHelper ACTION_RECEIVE_GOODS 改为根据报名
5.dianyun.baobaowd.util GobalConstants AppID  拆分标示
6.proguard.cfg  混淆中的包名